恕我直言，大部分感情台D女人都唔正常得去邊

連登感情台D女人勁多都係怨婦一堆
少少野就係到屌屌貢
呢樣又不滿個樣又不滿
雖然有D男人都係

香港的確係有好女仔既
現實生活就真係大把好女仔
但肯定唔係感情台堆怨婦

難道你想入去求偶

No

有冇例子

正常女仔都忙住拍拖 仲邊得閒上黎連登怨

收皮！d港女遇親都2手閪

U

你又講得啱

感情台有女人?

我高汁過感情台班八婆多多聲

但娛樂台最低汁

小妹係blink都有得低汁?

正常人都拍緊拖，邊得閒上連登，仲有時間上連登既唔係八婆毒絲就八公毒撚

呢啲廢柴男人樓主點睇

今日又比女友block 仲話一世唔好揾佢

抵死
自作孽
都係唔正常既人

係現實生活無得做怨婦先上黎呻下咋
唔想負能到影響朋友

講緊女人又唔係講緊男人

我笑到仆街 見到個女話男廢既post
人一太得閒就男女批鬥
我以為自己去左韓國
真係好L無聊 但我忽視左無去留言 點知過左半日個垃圾post勁多正評
我唔主張男女無故批鬥
踩低人地去令自己光鮮既真係太幼稚

利申我係男定女都無咩所謂 都係人一個

個條on9樓豬日日開煉呢D分化引戰po
有呢D咁既廢人
唔怪之得佢話香港多廢男人
佢自己就係第一個

呢個真